爵士連加特吹奏區

開定

今場打左佢既最佳位置

一出就然波，吾反了

屌爆拉車福特老母

屌你 真系5會

最佳位置

牙爵

正式宣佈Lin搵到佢既最佳位置

連狗竇都唔入了

入場4分鐘隊波就入1粒

踢足全場咪入廿幾球

其實禾地無心hey0雀屎

無論你喜歡誰

正選只得一個 候選經已太多
我細心想過 停在今天這一處也不錯

屌你老母摩連奴吾出我老死

推

致勝關鍵

算漏咗一點，出佢就4:2了

連加特勁到

基本要求泥

走位助攻勁撚到

真心

我寧願1比0都唔想睇到lingard入波
見佢射以為係佢入果下個心情幾down下

好仆街

做得好

屌你我仲內疚緊

迷lin黨又贏

連加特勁

1goal1assist

對伯頓先有得出

屌你老母

N賓都勁過佢

有咩用

助攻入波

又環保

問得知你不識波

你就真係冇撚用，成隊都好波得你垃圾

好彩冇反過